今朝咳到入左醫院，5點法國醫院出發趕得切？

我好快到，盡快到，冇衫，仲出唔出好

出！
我係西伯利亞都出緊

之前催淚搞到哮喘發作對唔住

take care

小心身體 量力而為

我準備米蘭過黎

我個朋友話三罷果日搞到韌帶半月板撕裂 唔好話跑 就連樓梯都行唔到 咁應唔應該出

又話係催淚煙達人嘅？點解會哮喘發作架，辣殺！

保重身體
量力而為

法國醫院 我德國醫院啊

中催淚彈達人

名不符實、欺世盜名

法國醫院係聖德肋撒醫院呀，九龍城架...

屌上次唔小心換餅佢射我一吸就收左皮

咁都有得笑
勢估唔到真係有人唔知法國醫院係香港

手足量力而為呀
仲有一段好長嘅時間要抗爭！

柒頭以為法國醫院喺法國？

我米蘭站

中催淚彈師
手足保重

乜你咁多唔小心架！？好難保你以後又再唔小心架喎，不如等你自己小心完先出嚟啦，唔會次次咁好彩架喎

聖德肋撒醫院

性得臘鴨

芥蘭站就聽過

成班新移民黎？連法國醫院都唔識？

真係有法國醫院